原來牙真同Yuri咁Friend,好感動...

見到佢地趁人唔為意個陣摸人地隻手乘機揩油，故意討人温柔的打，令我回想起早霸王入面管家婆同阿熙嘅愛情故事

牙真好女仔嚟..果然係我gf

補Link

白真屌爆了

牙友你玩嘢?

Gchi